老實講 係中國住其實仲好，但要幾千人住一個社區係唔錯

起碼唔使怕核爆 ， 上網用香港卡咪得

走啦屌你老母